區議！唔推都入黎睇下

首先我想講本人係一個租住屋村嘅地方
即係一啲鄉村議區
基本上投票都冇得我揀
呢種無助感真係唔知點樣表達出嚟

其實我只係想問問
仲有幾個月係咪應該準備各區議
例如搵人參選，搞衆籌幫想參選嘅巴絲
等各區巴絲各自開post討論
大致分18區細致分選區號碼
例如大分：中西區 細分：A01 中環
各區自己友各自去追蹤返各區post持續討論

一個成日發夢的人
因某條例由路人變p牌的人

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2